有冇人覺得日本個隻nba黑人八村只會有looney level

俾日本人吹大左

2冠

?

Jordon bell 模板 有埋射波就超水準

最少日本無敵先

佢都有中上level嘅 但因為字母佢𣊬間變一線

Jordan bell

姐係歷史級球隊想留既實力工兵?

I'll take that

有looney level 都好